認真！理想個泡沫大到唔敢想像

36 沽空咗, 等今晚業績

反正已經與我無關
放曬

跌返落35開吧